（星期二J圖）青筋波白滑囡囡

邊撚個負皮

屌都廢撚事

我有份負皮，吹牙？

幫樓豬貼